點解借書機會係成功借書果陣「卜」一聲

同埋防盜既原理係咩？
本書冇好似買衫果舊磁石

磁通量

入面有條磁帶用黎防盜

Thanks 巴打

咁超市呢？應該冇呢d感應條碼

因為你果本係book

入面有個圖書館理員幫你吸印

推到有高手解答

RFID?

因為會痴條磁石條喺書內頁中間 防盜
嗰部機係for上磁(借出館) 同消磁(返入館)
卜一聲先成功上磁同消磁
如果冇上到磁就拎出去 你出館就會嗶嗶聲響

利申 做過類似librarian